守護孩子黃伯接受英國衛報專訪

睇到眼濕濕
82歲都行到咁前
分分鐘比班黑警打到命都冇
但係都要企係最前就為左比時間班後生既撤退
佢係真正既勇士

日本南北朝時代的武將楠木正成將軍壯烈犧牲後，旗幟上留有「非、理、法、權、天」五個字。這五個字是什麼意思呢？

非，就是不對的事情。所以，「非」不能勝過「理」，這是當然的。

理，不能勝過「法」。例如，在法官之前，即使你講說多少道理，但是他也可能說：「我知道你有很多的理由，不過你做的這件事情不合法。」所以，在法律之前，道理也不算道理了。

法，不能勝過「權」。例如，古代有權勢的人，他可以改變法令。就是今日，世界上也還有許多地方只講權力，沒有法制。

權，不能勝過「天」。天，就是最高的真理，也就是因果的道理。一個人權力再大，就算是逃脫得了法律的制裁，但是在因果、天理之前，必定也要受報。

汝欲和平，必先備戰
替天行道

日本版 AFP 都有報

推

好想喊

多謝黃伯

咪撚用段廢話推post

多謝黃伯
我心目中既英雄

真係多謝黃伯陳伯同其他銀髮族
明明佢地依個年紀真係可以咩都唔理
但仲願意企出黎最前保護我地

真正大愛既人

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

支持黃伯！！一路辛苦你啦🙏🙏

差唔多每一次都見到佢地嘅身影多謝你地

要身體健康

次次喺新聞見到佢跪，仲有其他老人家就好心酸

上次行到十一哥出事條街見到黃伯，走上去同佢握手叫佢保重身體，黃伯好好人叫我哋小心

可惜香港好多老人都係藍絲

有良知老人己經買少見少

見到黃伯一定要好好保護佢...佢都係勇武一份子

【推】8.31嚴重傷者現身說法

我尊重佢地
但有時佢地會企前然後叫手足走
話保護大家
咁樣反而打亂哂節奏同部署
我地又唔可以掉低佢地係到

救人真係好撚好撚緊要

唔係前線先至可以救人
普通街坊 市民一樣可以救到人
守護孩子，全民救人！

推動全城街坊市民救人救手足